{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문행복스케치펜션(4인 8만원) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあり、最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 予約期間が未確定の場合は、自動的に予約がキャンセルされます。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 宿の中では禁煙が可能で、バーベキュー場を利用できます。 小型犬（10kg未満）のみ最大2匹同伴可能で、追加料金がかかります。 駐車はペンション内で可能です。 周辺の観光地としては天地淵滝、セヨン橋、チュンムンセクダル海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定の場合は、自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。宿の中では禁煙が可能で、バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "小型犬（10kg未満）のみ最大2匹同伴可能で、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては天地淵滝、セヨン橋、チュンムンセクダル海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 665
    }
}